日媒爆料：大陸政府將對范冰冰處分「素顏之刑」

大陸女星范冰冰深陷陰陽合同風暴，迄今下落不明已超過百日，讓外界相當焦急，日本「News postseven」網站表示，范冰冰在大陸是家喻戶曉的超級大明星，外貌屬於冷艷美人，不同於日本一貫可愛親民的女星風格，另外也提及范冰冰收入遠勝過一般日本明星。日媒更分析指出，大陸政府可能會對范冰冰施以「素顏之刑」。

日媒大膽預言，表示當年大陸女星劉曉慶先前因為逃漏稅被逮時，被迫素顏公開面對媒體致歉，范冰冰可能也會遭受同樣待遇。由於范冰冰逃稅一案引起極大風波，對致力反貪腐的大陸政府是極佳箭靶，不過也有人猜測這可能只是日媒的猜測而已，目前大陸官方媒體也未對此作出評論，接下來仍是未知數。

對此知情人士私下大表贊同，表示：「越是上流社會的人，越會對此感到巨大羞辱」，不過也有人認為范冰冰會遭受「素顏之刑」純為日媒揣測。

(中時電子報)

日媒爆料范冰冰恐面臨「素顏之刑」。(圖/范冰冰微博)

會唔會認唔到佢？

全祼道歉

即係迫佢素顏上電視？

屌講到好似生不如死咁

會唔會好似日本咁要剃頭認錯

可能係比想像更恐怖

睇果d先至生不如死

最後變咗苑瓊丹子出嚟。

咁即係求其搵個人頂啦 落左點會認得 高招

變咗涼冰冰

俾人屌左咁耐，塞唔塞到支紅酒

咪即係拍片認罪
日本仔少見多怪

揾100個斷手斷腳乞兒，限冰冰180分鐘內令佢地射一炮，咁就放人，騙她不會公開，但暗中全國廣播

等其他偽人補完稅之後，佢就會公開審判，信唔信

佢就算化妝都好撚嚇人

屌你，罰佢定罰我啊

范冰冰:我寧願死都唔要喺70億人面前受到羞辱

拍AV咪算囉。

見過真人
有肉地 屎忽大
好正

共產黨拎得佢出黎祭旗，佢想死都無咁易，更何況大把野要脅到，齋佢個細佬定仔都夠做人質

同文革剪笨辮剃頭差唔多

當年呢一幕真係睇到我好唔舒服

盂蘭節萬聖節活動一定要搵佢代言
佢同楊冪已經整到人鬼難辨

白到冇晒血色成隻鬼咁

乜鬼野刑罰嚟

呢套乜嚟

涼浸浸 凍冰冰
乜撚野係涼冰冰

game of thrones

生要見人

真係好靚女
我覺得佢落左妝都一定唔會差 個五官底子係度
我睇過佢13歲張相 已經好靚女 皮膚好白 五官端正

環珠格格樣

罰佢以後唔俾敷面膜

諗起秋仔，光頭上台

好驚驚呀

女神冇喇

顏射之刑啦

金鎖嗰陣塊面歪到以為自己打側咗個頭睇電視

隔離post楊幂未落妝都咁殘 可以想像到范冰冰落咗妝之後...

咁你係想處決范冰冰定係我雙眼

日本新聞係咪重在老作
素顏之刑
寫出黎個個有冇笑

但范冰冰平時保養得咁多 五官唔差
素顏應該衰極都有譜 ？

五官靚先啱sor

放馬過來

利申睇慣princejoyce、catgirl、當我冇講過美女教師

搵佢重拍蘋果涼沖一場

一早比人玩到八門全開

佢係咪做過生化危機ada ？

你突破盲點了
是但捉條女話佢係素顏范冰冰，咁本尊就

其實好唔好笑

這是真的范冰冰嗎？

李冰冰啊清

乜片？

無所謂啦, 經過今次, 如果醒目既就即刻去外國定居一世唔返中國, 反正佢既錢可以食幾世

冇咁易 中國資金而家轉去外地有每日限額

重點係大家印象中佢落咗妝原來係咁柒，咁佢仲點出嚟撈？好似《讓子彈飛》入面個替身比人殺咗，大家都以為係本尊死咗而真正本尊淪為替身一樣

GOT 囉

導火線既范BB幾正
果陣好似2x歲

shame shame shame

苑瓊丹子既素顏

覺得呢啲先叫悔辱

雖然成場都CG換臉

面清清

🔔🔔

佢整全套素顏都唔會樣衰啦
我記得十月圍城個導演話佢係入面素顏演出

素顏對佢而言算什麼？

好似game of thrones 咁全裸行貧民窟，一路行一路畀個修女叫shame

人唔笑

黨妓的下場

勇者

朝早素顏向全國人民道歉
夜晚全裸向全國人大逐個道歉

落左妝変左范水水